====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La situation actuelle semble pourtant propice , car se diffuse le sentiment que la dépendance automobile coûte cher aux ménages , à l ' État et aux collectivités locales .
Entity Name (Type) :: État (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
État (LOC)
Total entitiy counts: 1

